湯家驊講既特務警察 根本係為將來有武警比人識穿身份帶定頭盔

呢條片 淨係呢個位都起碼幾百個防暴隊
邊有可能呢排晚晚都出到咁多防暴隊同速龍出動到？ 6月7月個陣速龍都唔係日日出黎啦
如果831太子站真係打死左人，會唔會打死左人既唔係香港警察而係武警？
所以有合理理由懷疑十一哥講既特務警察係放風，為之後如果有武警落單比人拆穿身份合理化

推

警察部三萬人 真正落場嘅頂多兩萬甚至係更少
有冇可能晚晚調配到咁重兵力？唔洗休息？
淨係睇條片影個一忽都已經咁撚誇張，更何況當晚成個太子？

再加上之前嘅黑警講普通話片，同埋最重要嘅831太子站事件 ，十一哥最近講嘅野越黎越似放風

9月8日百萬人請求美國國會通過人權及民主法案
9月9號就係美國國會復會日啦

標題應該戴頭盔

根本之前發現果d "同志們"防暴狗已經係中國特務警察啦
依家見就黎紙包唔住火，咪搵湯渣爆響口先

同意

無number, 無委任證, 無樣睇, 講普通話......

武警混入

湯渣講得一定係大陸警察。而且好肯定佢有份提議。

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

一撚定係
特務警察個背景 彈性過卧底好多
突然扲出黎講 都好難唔係認左有公安混入

每日150人+專才計劃 送武警落黎正正式式考警察有幾難

805大中 新興橋底
仲好意思話隔住個防毒面罩會令到講野唔清楚
防毒面罩內置翻譯功能?

Gestapo